ive會計

想問下ive嘅會計學高級文憑伏唔伏，有無機會non-Judas?

1

2

伏到仆街

3

3.99輕鬆non ju 樹人

Data science 定accounting 好？

3.99樹人

你話呢

好過含大

人生已完

我覺得差唔多

HKCC啦

柴湾會計成日大放水